覺唔覺粵語歌價值愈黎愈仁

大台捧一堆
眼見周圍國家音樂愈做愈好
香港就起唔到機
恨鐵不成鋼

譚詠麟

聽廣東歌睇大台

電台都唔見得好去邊
每次都係上網搵歌尼